班狗好驚今晚有人搞馬場咁喎

啲狗仔多撚到呢

已經冇人了

今日大賽

而家班狗識得自己製造OT畀自己
呃納稅人嘅錢

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

自己開行動Post, 然後就有工開，到咁上下就揾個無人既地方射下TG, 咁就一曰